大家發唔發覺東北鼠疫無晒聲氣？

最後聽到嘅消息係軍人出動封鎖左所感染嘅村莊

係咪之後入面啲人就全村死曬 屠完村自然無事

如果武漢肺炎發生係二三線城市

我諗應該又會採取鎖城政策

不過武漢話曬大城市 無可能鎖城

鼠疫變種咪武漢肺炎囉

邊到聽既消息？

因為再冇人可以傳出消息

咪就喺，好似完全封囇消息咁

連登之前有人Po過新聞睇過

你可以search下

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

d人有問題咪殺曬d人囉
中國好正常

鼠疫菌運咗去武漢研究.........

茂名單野都冇曬下文
成村死尻曬